有冇絲打或者巴打女朋友俾其他男性接送

女朋友做空姐，之前有個男人成撚日借機話要車佢返工放工。
嬲到我仆街
唔明女朋友諗緊乜

有隻運輸兵 節儉慳唔少錢

ex都係， 個同事成日車佢

男友唔中意都冇所謂？

我ff緊你女朋友點諗咋
我唔會show d傻厹

咁你都忍到？

唔明點解你咁撚廢唔車佢返工放工
分手啦

你有無車？ 無呀嘛！
你有無錢請個司機去接送佢？無呀嘛 ！
你有無家底令佢唔使返工可以做少奶奶？ 無呀嘛！

咁你嘈乜呀廢柴 有時間上嚟開post 去返多份工啦望

比較緊你同厹邊個好啲

屌，越諗越嬲

有人車真係好方便

慳返大半時間

我都冇咩可以講

我成日車女朋友返工 佢係咪都咁諗我

平時扑野插返大力d咪得囉
空姐

人上有人 如果個個都好似你咁on9 全世界嘅女人都會痴埋同一個男人 其他個啲打飛機

前提係你襯得起

好心啲閪女人睇返自己咩皮先學人揀揀雜雜

隻狗公仲要住到好撚柒遠都專登出去港島車佢

你有冇表達過唔鐘意先？

佢又持咩態度

岩呀。你應該將哩番說話同你條閪女友講

係～

有表達過下嘅，但都繼續坐人車

人地仲要表過白，佢拒絕左仲話做朋友繼續坐

算啦 已經分得手
第一 你覺得有問題同佢講咗佢都唔理嘅 已經可以知道你喺佢心目中嘅地位係點
第二 其實佢明知人地對自己有意思都仲繼續利用條仔 你女朋友個性格都已經有問題 有冇諗過自己都係俾佢利用緊?
第三 有男性朋友唔係問題 但係佢都應該知道自己有男朋友 幾fd都應該避忌啦

利申 絲
都幾肯定你女朋友或多或少已經變咗心
再繼續落去都冇意思

但女仔心態係真係為左有人車自己方便？

鬼叫你無車咩

你條女就肯定唔係囉